Physical越來越似康文處

成班廢老大蟬MK 一定唔會續會

你有錢自己係屋企起個gym room 但睇死你都係嗰啲冇錢但又要怨又要去既人

人地康文180$/月
你140$咋，仲低賤過康文呀

physical = 有barbell的康文